34場30球！教練狂讚伊巴謙莫域：他和美斯C.朗拿度一個級別

播吧4月30日訊 洛杉磯銀河隊主教練謝洛特近日盛讚伊巴謙莫域：

「我認為伊巴謙莫域和美斯、C.朗拿度處於一個級別，其他球員很那難達到他們的級別。」

截至目前，伊巴謙莫域已在34場MLS比賽中斬獲30粒入球。

洛杉磯銀河目前排在MLS西區第二，今季的9場聯賽，他們取得了7勝1平1負的戰績。

夠膽再黎英超挑戰自己

34歲挑戰咗啦， 好過34歲挑戰意甲既

含撚啦去

MLS

人地兩個未夠24分別掃平完英超/西甲，攞埋歐聯

伊巴34歲有咩成就

有睇近幾場LA都知
伊巴差唔多場場搏到一個12m
佢大大份一俾人整跌就俾12m
長追LA盤贏到笑

憑乜撚嘢

咁大個人，一撞就跌

你可以話佢識玩嘅
好識點搏12m

鳩硬sir終於用自己意志講野 對住乞衣米蘭都咁認真

想入波去學界踢囉

夜郎自大

fifa一張IF都無就知廢

fb 伊巴已經屌打

杜咩老味都有fb

歐聯決賽都未踢過
金球3甲未入過
得閒入下d怪腳波
出黎9up下就比人吹奏到同小花牙朗同級

喂 又話反朗既

個人獎又冇 團隊獎又少一大截

c朗拿度係廢過美斯，但係都未至於伊巴同美斯同級。
連C朗做到既野佢都做唔到，點同美斯比？

好廢啊歐聯決賽周60球
所有人踢都100球啦

美職...

笑話?

成鳩日覺得呢條撚樣最overrated
前鋒top 5都冇啦

所有大型比賽都現形

人中呂布

自大狗一個

唔覺得同level
但覺得可以同利雲 蘇9 鯨個堆一戰

傾*

so9高佢一級啦

Ibra 英超 34 歲 28 場 17 球
蘇9 西甲今年 32 歲 33 場 21 球
差唔太遠咋喎

連登仔：廢老

咁比

我覺得其實同美斯C朗同級 係馬體會法卡奧 奈何走去英超上位不成

唔係點比
摩佬既曼聯黎架果隊

牙SO廿幾歲果陣30+ 佢呢

個兩條痴線佬去美職入佢一個double都射啦

收聲啦00後，無睇過伊巴就度9up

柒下柒下 歐聯又冇 國家隊又害人

好多十二碼

佢喺ac入28球你仲喺你老母個閪度喳，收聲啦。

蘇亞雷斯係西甲入40球果陣
伊巴係巴塞R 12碼射破入球荒

未學行先學走，睇多啲資料先亂嗡啦，00後。

敗走咗啦

第一年就三冠，你利撚乜都無笑咩尼？

好似有個踢緊西甲入波仲多過踢緊美職果個

你老婆閪謝拉特就敗走啦